{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76650&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수더스테이309글램핑"
    },
    "text": "当グランピングは、全客室から麗水の夜の海を一望できる広々とした眺めと華やかで高級感のある照明を備え、完璧な夜景を楽しむことができる場所です。 昼間は穏やかな海と麗水美港が一望でき、夜は麗水ケーブルカーや突山大橋、亀甲船大橋、遊覧船や船の照明で華やかな夜景を楽しむことができます。 入室時間は5時からで、退室時間は11時までです。 すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、スパとジェットジャグジーをご利用いただけます。 スパの利用費用は5万ウォンで、ガウンのレンタル費用は1万ウォンです。 個別バーベキューが利用でき、炭火のご利用は事前リクエストが必要です。 バーベキュー提供事項は、韓豚の肩ロースを含む様々な料理を提供し、サラダバーで味付けや野菜はお代わりできます。 朝食にはラーメンとレトルトご飯が提供されます。 宿にはIPTVとWiFiが備えられており、屋外テラスと共用プールが利用できます。 プールを利用する際は安全規則を守らなければならず、子供たちは救命胴衣を着用しなければなりません。 プールの利用時間以降は利用が禁止され、写真撮影の際は注意が必要です。 宿泊時にボードゲームなどのレジャースポットと常備薬が提供され、周辺には海上ケーブルカー、遊覧船、浪漫屋台通り、ハメル灯台、海洋公園など様々な観光地があります。 ペンション内にはバーベキュー場、売店、コンビニ、スーパーがあり、便利に購入できます。 利用施設が変更される場合があり、オンシーズン中に料金が調整される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピングの客室から一望できる景色はどんなものですか？",
            "answer": "グランピングの客室からは麗水の夜の海を一望することができます。昼間は穏やかな海と麗水美港が見えます。"
        },
        {
            "question": "グランピングの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは5時からです。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットジャグジーを利用できますか？",
            "answer": "はい、スパやジェットジャグジーを利用することができます。スパの利用費用は5万ウォンで、ガウンのレンタル費用は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用することができます。炭火の利用には事前にリクエストが必要です。提供されるバーベキューには韓豚の肩ロースなどが含まれます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはラーメンとレトルトご飯が提供されます。"
        },
        {
            "question": "グランピング内の施設には何がありますか？",
            "answer": "グランピング内にはIPTV、WiFi、屋外テラス、共用プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は制限がありませんが、安全規則を守らなければなりません。子供たちは救命胴衣の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海上ケーブルカー、遊覧船、浪漫屋台通り、ハメル灯台、海洋公園など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "グランピング内には何が販売されていますか？",
            "answer": "グランピング内にはバーベキュー場、売店、コンビニ、スーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "料金は変更される場合がありますか？",
            "answer": "利用施設や料金は変更される場合があります。オンシーズン中には料金が調整されることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 528
    }
}